係時候開個post討論哲學

留名學野